而家曼聯最低工資好似係50萬鎊周薪金

個個都要求加到50萬續約

要求個個都學咗彈琴先學人嚟R價啦

Rich

福臨門開到一街都係
我地窮撚點生存

其他隊小米撚笑我地曼聯用iphone xr

獌狗仔：賣牙朗舊錢都未用，你吹得我漲

樓主酸能到

系

曼聯搞串個party

差唔多啦

又多一個

人工？加囉